觀塘連儂場有冇內幫手貼番？

行過見到甩哂

唔係今晚7點半有活動去修復咩！？

放影會

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

今朝行過